一人一間salon推介

想問下大家平時去開邊間salon剪髮，特別係觀塘區既巴打

去開$30速剪

其實係因為自己剪開個間一直都覺得剪得麻麻，但又唔知可以去邊間剪所以又一直係番個到剪，今日又剪左個柒頭番黎

請大家比多d貨的，救救小弟

速剪效果如何，其實都有諗過試，但又驚剪到好柒 上網睇評語好壞參半咁

SooHair 銅鑼灣

你樣柒就點剪都柒

我都明，唔但求變成一個令仔，只求個樣可以順眼小小變成個正常人

價錢如何？同埋係比相佢睇叫佢跟你剪定佢幫你design?

補充多小小，同埋其實自己剪開個間都唔係平，都要成百六蚊，當然都唔可以叫貴

但比百六蚊剪到咁就覺得唔值，個髮型師仲要次次剪個陣都講到好撚pro咁，但成日剪完都唔識欣賞

我剪開800蚊kor頭

巴打悶得濟r水吹？

同我一樣 都係百六
唔係話髮型師唔好 可能只係我同佢嘅風格 style同埋expect嘅嘢唔同
所以 同求

推到有高質salon為止

你上Facebook睇啦

SKC 中環

剪左3年 大概半年去一次barber剪
未中過伙

垃圾韓狗店 浄係女客人先剪得好

令你老味
靚呀

一推再推

何謂高質？

之前中學成日比班fd話住觀塘區過去灣仔剪髮你都on撚鳩
不過比個肥仔老闆剪完成個人有番哂自信
利申：毒L
希望現代經典幫到你
Btw, 我剪開3xx-6xx

試下去中環剪

有冇九龍區介紹

Thx巴打

求九龍推介

去舊式飛髮鋪剪有無伏？

荃灣我去開凱琳
係熊貓馬會樓下

令你老母

視乎你想剪咩頭

而家好多髮型師都係唔聽人講

定係好多戇鳩仔入到 salon 一係個咀拉左拉鍊十問九唔認一係講一大堆自已先聽得明既所謂點子。

同問 遲下想剪Undercut/All Back 求推薦

其實係咪港島區既salon先有保證 但港島區既好似又好貴

我上網搵髮型師約 直接wtsapp walkin其實多數無好結果

160都唔叫平

誠意推介 80's studio

想剪老土九一頭

咁有冇搵開邊個師傅，價錢幾多到

Thx bro 土瓜灣個間？

剪開salon reflection 有唔同級別既師傅可以揀 愈高級就愈貴 最平百四蚊最貴好似四舊水左右 我同我男朋友剪開二百幾既級別 都剪得唔錯 不過係天水圍可能巴打會嫌遠

自己住荃灣但入馬鞍山中心剪電染
雖說遠啲但好嘅髮型師好難求
剪緊大概180
平佢一定唔係但我覺得唔叫貴嘅
介紹左啲朋友去都冇再轉過
真心值得

CWB 剪開150 幾好

Tw hair change 幾好，係沙爹王對面，150左右～上次試完應該以後都會去個間剪

葵廣開左間叫彌敦道既barber shop，係二樓150一次，巴打可以去睇埋喎

喺邊度? cwb竟然仲有二百樓下

叫咩名間野？

觀塘沙爹王？

Thx Ching